白頭佬想袋住立法會份糧安享晚年，但又唔想做辛苦野，又阻頭阻勢為敵人送槍

因為無能怕事怕辛苦，直接令泛民錯失了兩個主席位

真係唔想見到佢 垃撚圾

白頭佬完全同寸土必爭脫節

一叫佢選主席果個恐慌樣，我到而家都記得

人地何啓明成個智障人士咁都敢做